大帽山屍體發現案

高登直播

據聞已經死左幾個月

又會宜家先發現咩

推

推一推

手足

push

死黑警

大帽山上面有老解設施

Live有冇講咩

死者係

唔敢睇

上面條片個圖點解好似有個女人咁 長髮白衫

直升機嗰單解放軍？

朝早發現
而家先搵人黎搞

黑警又殺人

01同蘋果早前已出新聞
原來係下就3點個陣發生

01

蘋果

係琴日嗰單定係另一單嚟

4月15 下就3點呢單

我都覺 嚇親我

幾驚得我見到

可唔可以圈黎睇下
唔係好覺

第一眼就留意到 個心都離左離

放鬆啲
雖然真係有啲似

唔係又冇可疑下話？自殺點會去大帽山啊？點會去啲咁既地方啊？背囊點會周圍擺啊？

見到個封面咁樣唔敢入去睇

睇返條片
白色位置只係個電筒射落個樹木到
大家唔好咁驚

我放大睇又唔多似

我屌你老母，一係比證據，一係出少句聲。成日未調查就話手足手足，我再屌你老母

Blocked

請唔好理會搞事5毛
因為每多一個人應佢佢地有錢收